死熱狗無心踢畀返個位阿仙奴啦

三場1分，英超無你呢隊波

係都比我地沙利波

曼聯個位畀軌

真

而家既阿仙奴放入呢組分分鐘炒鳩巴塞國米

放邊組都炒啦

放其他組點炒巴塞國米呀

利狗

熱刺係倫敦唯一睇到歐聯既球隊

Nben

個獎盃櫃空既仲話自己強隊

屌